Stand with HK Boycott China

Stand with Hong Kong Boycott China

1. Boycott made in China

2. Boycott China Brand:

4G/5G Service: Huawei, ZTE
Cell Phone: Huawei, Xiaomi
TV, Refrigerators, Air products: Hisense
Consumer electronics and home appliances: Haier
Railway Service in UK, Sweden, Norway, AU: MTR
PC: Lenovo
Drone: DJI
Beer: TSINGTAO
Game: Riot LOL, Blizzard
Mobile videos: Tik Tok
Delivery Services: SF Express
Consumer gadgets: Miniso

To support HK:

Swedish people sign the petition to request the government to ban MTR submitting the bid of railway service contract in Sweden in future.

England people sign the petition to request the government to ban MTR submitting the bid of railway service contract in England in future.

Norwegian people sign the petition to request the government to ban MTR submitting the bid of railway service contract in Norway in future.

Australian people sign the petition to request the government to ban MTR submitting the bid of railway service contract in AU in future.

We hope that swedish, uk, au and norwegian people request your politicians to refuse MTR biding off in your country’s railway project in future

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

push

How can we cooperate with other countries to launch a campaign boycotting china products?

Making memes is a good way to spread our ideas

十點要人，一齊嗌新口號

[口號倡議]英文口號不如加句Stand with Hong Kong, Boycott China

將樓主句野變成口號點睇？

And Nike

#StandwithHK
#BoycottChina
#Chinazi
#AntiChinazi

push this

Refuse Mass Transit Railway of Hong Kong (MTR)to bid off in your country’s railway project

1.The MTR’ s service quality level greatly declines

In 2018, there were 12 incidents in the MTR that delayed the operation more than 31 minutes. In 16 October, four subway lines of MTR failed and most of the traffic in Hong Kong was affected.

On March 2019, when the new signal system was tested at the Central Railway Station by the MTR, a serious safety accident occurred that the first train collision occurred in 40 years.

On 25 July, 2019, the MTR East Rail Line triggered the traffic chaos during the morning rush hour due to the derailment of the engineering train.

On 17 September, 2019, there was a train derailment at the Hung Hom Station of the MTR East Rail Line. Five people were injured and sent to the hospital. The rails showed obvious crack in the railway, which was a serious quality problem that lead to the incident.

2.The MTR has series of problems in a number of large-scaled projects because the MTR has become a state-owned enterprise firmly controlled by the Beijing government, triggering a series of management problems.

The MTR has participated in the Hong Kong section of the Guangzhou-Shenzhen-Hong Kong high-speed rail project. The cost of the project has been exceeded from HK$66.9 billion to HK$88.4 billion.
In the high-speed rail cross-border project, the MTR planed according to the Beijing’s instruction, compressing the project time, making the management planning time insufficient, and deteriorating quality problem, resulting in many mistakes. MTR lost its professionalism and became a political service tool

The Shatin to Central Link of the MTR costed more than $97.1 billion, 20% more than the original $79.8 billion. The project erupted with a series of architectural scandals in Hong Kong, including the shortening or removal of steel bars and the settlement of underground facilities. These scandals caused a series of security concerns in the public.

3. The MTR "becomes part of China’s national machine." The MTR turned itself into a tool for the regime and obey to the police’s command. The MTR support the police and the autocratic government to suppress democracy and freedom.
In order to cooperate with the police to suppress dissidents, the MTR lost the power to independently deploy stations and trains and does not shoulder the responsibility for the safety of the MTR’s employees and passengers.

On 21 July, 2019, white-dressed men attacked passengers in Yuen Long, Hong Kong. After these mobs rushed into the platform, the control center of the MTR asked the passengers to get off. If the train drove in time, it could avoid the bloody terrorist attack.

On 24 August, 2019, before the Kwun Tong parade, several nearby subway stations were suspended in order to cooperate with police’s plan.

On 31 August, 2019 at night, the police and the MTR took the reporters out of the scene in the prince edward station. The injured were delayed for more than two hours before being sent to the hospital.
Afterwards, three serious wounded people were found to have disappeared. The public was worried that the three injured persons were killed and disposed of. The MTR was required by the public to hand over the CCTV to dispel, but the MTR refused to hand over.

On 8 September, 2019, the MTR immediately closed the Central Station in response to police demand to tie in with the police's arrest.

On 21 September, 20109, the MTR immediately stopped the Light Railway Train and MTR bus service in Tuen Mun District at the request of the Police to tie in with the police's arrest.

Obviously, the MTR became the tool to execute China’s influence and suppress dissidents, especially those fight for democracy and freedom.

I hope that swedish, uk, au and norwegian people request your politicians to refuse MTR biding off in your country’s railway project in future

pish

Stand with Hong Kong Boycott China

1. Boycott made in China

2. Boycott China Brand:

thank you!!

good

Buying Chinese stuff = $ to HK POPO & Muslim camps

How about boycott Hong Kong
Don’t travel to HK until gov meets our demands

ok
Push push

#StandwithHK
#BoycottChina
#AntiChinazi

Stand with Hong Kong Boycott China

1. Boycott made in China

2. Boycott China Brand:
0
0

Use durable non-Chinazi products

#StandwithHK
how to stand with hk? #boycottchina
say no to china products! and say no to chinazi!

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

Excepting very specific and small targets, public boycotts rarely work. They just don't. You should have heard all the howls for boycotts from Canadians when Trump declared Canada a national security threat. People all over the comments swearing off travel to the US, buying US made products, etc.. Made no noticeable difference to the trade stats. None. If sales are down, drop the price a couple percent and they're back up again. Just the way it is.

What works is government boycotts: tariffs, trade regulations, that sort of thing. The things that China keeps doing to Canada. Those work. Yes, demand that MTR is excluded. Demand that all Chinese investment be blocked on national security grounds. No Huawei 5G. And, the hard one, demand that Chinese students be denied visas. Shaming governments into reacting works.

I guess I have hit the china's balls so they blocked twitter after I tag
@un @unhumanrights @usarmy @britisharmy
I promise I will never commit suicide.

👍👍👍

Please see this video

香港人都未做到完全抵制國貨，就叫外國人做，邊有說服力？
要求人哋抵制國貨之前，最起碼我哋香港人要做先，才有資格要求人哋都做！ 如果我哋可以抵制國貨，然後買美國貨就最好。
到時美國就會更加盡力幫香港。又可以展示到對美國支持！

面對中國13億市場，唔少美國公司都跪低
當然亦有啲有腰骨嘅公司！
我哋係唔係要先幫襯佢哋先？
例如：magic the gathering又或者買美國雞蛋，肉類，零食等，以示支持？

簡單來講，
1）香港先買美貨，抵制國貨
2）國際文宣組在連儂牆宣傳香港已做到，並宣揚買國貨的壞處，促請各國同樣抵制！
3） 文宣數量要多，連儂牆再加連登，蘋果宣傳，吸引外媒報道。

boycott Chinese companies

Boycott China! Buy America products!
To show we are definitely to do it!

Buy US products🇺🇸
Boycott China! 🙏🙏🙏

支持美貨，罷買國貨！

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

don't buy product come from china and made in china

Don’t patronize taobao in 11 Nov.
Purchase any products but China!

Thanks

support

Pushhhhhh

Stand with Hong Kong, Boycott China

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！

Not necessarily true. For those (like me) who live in other countries, it’s easier for us to boycott Chinese products because of the choices that are available to us. On the other hand, I feel like hongkongers have less of a choice simply due to the proximity to China, Chinese’s monopoly on Hong Kong’s food market, and the availability of China-backed/owned stores.

For Americans and Canadians, we can choose to shop less at big box stores, such as Walmart, that sell mostly cheap Chinese-made products and shop at local mom-and-pops stores instead. In bigger urban centres like Vancouver and Toronto, people are already aware of the importance of buying local products and supporting the local economy. It’s viable to push for boycotting Chinese products using this narrative.

香港人加油!

Thanks for your support! There are quite a lot of choices in hk supermarkets, you can find Japanese food, Thailand food, Indonesia food & Taiwan food as well as US food whatever. There are also have some department stores that specializes selling food from foreign countries, such as 759 stores.
Because of high rental fee in HK, most of the stores are tycoon’s monopoly. It’s not many choices available to us and not easy to boycott China owned stores. We just only pay higher price to support foreign products. The reason why hkers still buy China goods just because of cheaper price. They don’t care about the quality.
After Anti-extradition protest, HKers aware the important of buying local products from yellow shops (pro-protester)
to support local economic, so called yellow economic to get rid of blue shops (pro-HK police). This is the first step we can do to boycott blue shops, HKers have developed few apps to identify yellow shops although it’s still at introduction phase and not all shops have been included on the list.
After the market became mature, the next we can do maybe boycott Chinese background shops or products. It seems quite a long way to go!

i am trying to use non-china brand or non-made in china
but it is hard

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

Boycott, Divestment and Sanctions

iPhone 不了
made in China

Boycott China

we can do it

Push

Boycott Mulan

agree

呢個國際線有意思：Don’t buy Xi a Christmas present 🎁
全球行動，黃色經濟！

Values Not Boundaries! Stand with Hong Kong!
Please spread all over the 🌍 world

Absolutely

東突厥斯坦今日有反中嘅活動
現家twitter嘅tag #China_is_terrorist 爆紅
請各位用vpn上唔同國家，不停retweet，以推高國際反中嘅熱潮

Anywhere but China

stand with Hong Kong , boycott china

Boycott china for the common good of the world

Even in other countries, it is not easy. Some foreign brands you are buying from could very well be made in China.

Many companies also try to conceal the product of origins. And even the product is not made in China, very likely some of the components or raw materials are made in China.

Take monitor, laptop and mobile phones for examples, there are only a one or two brands worldwide that are not made in China and even that are only limited to selected models.

Having said that, it doesn't mean we should not boycott China. It should remind us to boycott China even more and start to make conscious choices.

Yes, it is hard. Maybe some bro/sis can start to make a website to consolidate the information?

Instead of listing the "made-in-China" products, it would be easier to list out the non-made-in-China products.

10 best smartphones not made in China